點解啲女咁中意食薩利亞？

點解啲女咁中意食薩利亞？
利申：未食過

平，多款式，味道唔係話好好好差

平

老實講，如果條女肯食薩利亞已經算好女。

碟碟都夠細食唔飽，可以叫多幾碟

我都好鍾意同男友食

我老豆老母都好鍾意食薩莉亞

以前就話大件又抵食

平你老母

d主食好細份
女食得飽 男食唔飽

其實香港邊到有我都唔知

食完肚痛

難食

未試過有無餐單

認真唔知係食材定污糟定both 次次食完都肚痛

呢個真，兩個人飽到瀨屎都係百五蚊
其他巴打aa 制開可能唔覺係d 咩

間野係日本好似=m記咁公廁

有咩問題
我都好中意食，兩個人dinner 100 左右搞掂，叫多幾樣野食豐富d

講得好

但日本個間好食d 仲有紅酒叫

呢個真
食十次有七次肚痛

咁平仲想點啊？

同你講要去食貴d你仲肉赤啦

D杯好多油

agger
大家樂仲平

飲杯水都可能會肚痛

因為條女唔肯食 好耐冇食過 好想食

樓主一定好有錢

食親都無事
咁蕯利亞叫做所謂西餐廳，又唔使自己serve自己，同大家樂無得比既
如果你條女唔介意食蕯利亞，係要珍惜，蕯利亞真係算平

我兩親最近一試難忘，好似發現新大陸咁

廿幾三十蚊一個意粉仲想點呀

雖然我煮得仲好食過佢

咁都叫平？
份量咁少，每人至少食五六十蚊先飽喎

每樣野都細細份，幾平
可以一次過食到好多種野
我同男朋友都好鍾意食佢個雞翼

意粉洽完加醬買廿幾三十
仲要個牒底有灘水
薄餅個餅底又硬又冇味

因為冇錢囉，仲洗問既?

咪就係
仲話大家樂仲平

我又係 會屙水

Same 我仲係到諗關唔關我食咗2 碟多莉亞加半碟pizza 咁事

好食喎

公道價錢而且味道都幾好

餐具好撚污糟

平 款算多
雞翼好好食

我覺我都唔錯～係幾好坐

杯有層油

薩利亞、茶木

ex次次都屌尻我話要去食薩利亞
佢話好cheap 但問佢去邊食佢又話唔知
btw 菠菜煙肉意粉真係好撚好食
利申: 絲

大家樂俾人食??

拎大家樂比

女朋友好鍾意食

叮叮野食

唔貴囉

佢個燒雞餐唔錯$88

大家樂$88食唔飽
薩利亞$88食得飽
高下立見

閪九龍 荃灣

$88係二人餐wo

大家樂係快餐 風格都唔同

agger

算平，咁既價咁既質素都已經算唔錯

d野都幾重味精 次次食完都勁口喝

老實講 我覺得講平真係唔算平

聽過人話食殺你呀慳返D錢扑野

因為佢價錢 屌打曬pizzaxxx果啲
又好味

味道算唔差

但個份量太細

屌我都係

薩莉亞幾好食吖 唔係話好貴但係味道都okay
但係只係同男朋友食過一次

侍應過兩下水當洗左，入面無洗碗工

珍惜啦 講真同類野食黎講真係算好平 又比你任飲任坐

難食 食個m 記冇咁嬲

薩利亞啲油杯

鍾意食殺你呀媽又有嘢講
食貴又話港女
食平又有意見
想點撚樣

結果佢帶左你去咩高級餐廳食？Delifrance定Cafe De Coral
最愛多莉亞

薩利亞好平咩
啲野食細細碟 叫兩三碟都8,90蚊

平囉 同埋覺得幾好食

我都係咁話
利申aa狗

可能係Tam Jai

食平野你又嘈
食貴野你又嘈
一陣自己買黎煮你有嫌三嫌四
想點

將軍澳好多間

屌上次食完腸胃炎

好撚難服侍呀屌

堅平

因為佢本身學廚 成日都帶我去啲佢覺得好高級既餐廳係到打J

難食，又貴，要食得飽就要食到好撚貴

乜原來學廚就可以喺高級餐廳打J, 食個環境就聽過 原來仲可以J埋個環境, 下次我又學廚先

全部微波爐叮都好意思叫餐廳
似波仔多啲

d中學雞就話要平冇計姐

有日去放工去試下
覺得好撚難食

$200到食到飽有西式野食，質素ok，算係咁

毒撚真係唔好拍拖

到底食薩利亞都覺得貴既人平時食開啲咩？

果個辣汁蕃茄乜尻意粉幾好食
30蚊你去啲西餐廳仔連小食都叫唔到啦講真
仲有雞翼 明知係cp牌但都係忍唔住會嗌嚟食

我條女成日都唔肯食 咁平 可以所有小食同飯都點哂丫嗎 咁都唔明

煙肉菠菜意粉少辣超好食